香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

以前爭取實行真雙普選，中共根本唔會理你
因為我地仲未掂到佢地春袋，威脅唔到佢
所以2014並無得到任何政制進步
今年2019完全唔同，我地有《香港人權與民主法案》

能夠劍指中共嘅春袋導彈

敵人點樣驚? 請參考
「中方半日內七次抗議美國通過香港人權法案」

一齊睇下「春袋導彈」有咩成份啦

1. 美國支持香港
民主自由自治

《香港人權與民主法案》一開始就表明以下幾點：

1.「支持民主化是美國外交政策的基本原則，因此自然適用於美國對香港的政策」 - SEC.3 (1)(B)
2.「香港人民的人權對美國極為重要，與美國在香港的利益有直接關係......」 - SEC.3 (1)(C)
3.「香港必須保持充分的自治，才能根據美國特定法律和規定來得到與中國不同的待遇 」- SEC. 3 (1)(D)
4.「敦促中國......包括允許香港人在高度自治下不受過度干預......並確保香港人享有普選行政長官和香港立法會議員的權利」- SEC. 3 (4)

美國將給予香港嘅所有「利益」與「民主自由自治」連上
形成唇寒齒亡嘅關係

同時又有以下表述

4.「支持香港人民的高度自治，基本權利和自由，有以下具體例子」 (as enumerated by) - SEC. 3 (2)
5.「1984年在北京簽署的《聯合聲明》」- SEC. 3 (2)(A)
6.「1966年在紐約訂立的《公民權利和政治權利國際公約》」- SEC. 3 (2)(B)
7.「1948年在巴黎簽署的《世界人權宣言》」- SEC. 3 (2)(C)
8.「支持香港居民大力行使《基本法》......所規定的言論、新聞自由和其他基本自由的權利 」- SEC. 3 (6)

美國大力鼓勵我地要高調使用
各種法典公約去抗爭

所以《聯合聲明》唔可以廢除
仲要經常拎出嚟用

2. 續約《美國-香港政策法》
實行中美共治

「表示香港是否繼續按照美國法律給予應有的待遇，就像在1997年7月1日前，美國對香港實行的外交政策」 - SEC. 205

美國國務卿至少每年一次向國會提交檢視報告，檢視香港自由民主情況
，從而決定1992《美國-香港政策法》係唔係仲應該實行，視香港為獨立關稅區，給予香港利益

中共港共現正大力發展大灣區，想建立中國版「矽谷」
所以要發展大灣區最需要嘅最新嘅科研資源，而香港係中共拎到最新科技、國際資金嘅唯一地方

由回歸以來，中國以香港拎左好多被美國禁止進口到中國嘅敏感技術、貨品，美國一直以嚟隻眼開隻閉
直至出現「國務卿報告」
令《美國-香港政策法》需要每年續約

國務卿報告根據以下範疇作每一年評估：
商業協議，兩地法律，包括引渡請求、實施制裁、出口管制、涉及雙重使用關鍵敏感技術、美國和香港之間的任何正式條約或協議、集會自由、言論自由、政治自由、新聞自由，包括互聯網和社交媒體、普選制度，包括最終目標，由普選產生的行政長官及全體立法會議員、司法獨立、警察職能、教育、有關中國政府或盜竊國家機密，叛國，分裂國家，煽動叛亂，顛覆中央人民政府的法律或法規（23條）、有關外國政治組織或機構的法律或法規

「支持......並在2020年之前為香港人建立雙普選」- SEC. 3 (5)

即係美國已經set左個deadline，黑字白紙要求2020前要香港搞好自治民主自由
否則美國取消《美國-香港政策法》，大灣區將會瓦解
中共將無法建立中國「矽谷」

香港人必須威脅中共
2020前交出雙普選
並非繼續爭取功能組別過半

如果《美港政策法》取消
中共春袋大灣區將會收皮

3. 中共的抉擇：
繼續控制香港 vs 發展大灣區

《香港人權與民主法案》要求香港有自治、自由與民主，先會繼續實行《美國-香港政策法》，保持同香港合作
所以，中共面對以下局面：

A

實行普選▽
中共日後難以控制香港▽
《美港政策法》繼續實行▽
中共在港利益受威脅▽
香港高度自治▽
大灣區繼續

B

繼續小圈子＋功能組別▽
中共繼續控制香港▽
《美港政策法》取消▽
香港失去美國給予嘅利益 ＞▽
大灣區收皮▽

換言之

大灣區要發展▽
美國繼續批准技術輸出到香港▽
《美港政策法》續約▽
2020前要有雙普選▽
香港要有自治中共不可干預

要有大灣區，首先要有雙普選
冇雙普選，就冇大灣區

法案通過成個月，得好少新聞報導過
唔知點解呢
：港高官洩底：香港人權法擊中大灣區要害

：議員官員間接承認香港是美科技轉手大灣區的白手套

4. 香港人
劍指大灣區春袋

「對於中國政府為利用香港獨立關稅區的地位，進口貨品技術到中國，以作為大灣區計劃的一部分的情況。或者成為北京指定的國家科研中心，利用香港作為敏感技術的進出渠道，或違反美國對中國的出口管制政策，對以上情況作出評估」- SEC. 5

「鋒利的眼睛(Sharpe Eyes)，天網(Skynet)，聯合行動平台(Integrated Joint Operations Platform)或其他大規模監視和預測性警務系統或中國的社會信用體系」SEC. 5

美國仲喺《人權法案》提及中共嘅重要產業－社會信用體系
大灣區必定會連同社會信用體系一齊發展，所以要盡可能從下而上打擊，大大力打大灣區春袋
美國現家仲查緊中國有無運用美國科技建立社會信用體系

5.大灣區作籌碼
威脅中共交出2020普選

未來抗爭方向有兩個
1.必須加快中共2020年內面對普選vs大灣區嘅困局，必須兩擇其一
2.組織更多專業遊說團爭取更多國家通過類似法案，威脅中共

刺穿大灣區春袋為手段
2020前雙普選為目標

社區戰線：
需要大量文宣教導「2020雙普選」，落區講解《人權法》內容，明白除左制裁高官，背後仲有大春袋要錫

集會遊行除「五大訴求缺一不可」，可以強調「2020雙普選」，將議題獨立抽出，引起輿論

區議會戰線：
區議員可以通過有關「普選」議案，將2020死線帶入社區，威脅中共交出普選

立法會戰線：
立法會要可以通過有關「普選」議案，將2020死線帶入議會，威脅中共交出普選
同時阻止一切要求香港配合大灣區嘅議案，避免香港失去對大灣區的重要性，令《人權法案》失去威力。

國際戰線：
向英國，澳大利亞，加拿大，日本和大韓民國等盟國遊說，促進建立國際版人權法案

香港人準備好導彈射春袋未呢?

《香港人權與民主法案》Wiki

《香港人權與民主法案》條文pdf

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

自推，打春袋！

自推，打春袋呀！

推，打春袋呀！

推

push

香港金總終於接受網上會員申請啦

2020之前實行雙普選？得返幾日

2020完結前

推，打春袋！

好感激你寫長文, 內容都唔錯, 大致同意, 除咗區議會戰線之外 (因為區會係無權力)
不過好似太少實際行動可以做, 都係講緊大方向
實際上, 作為一個無能既廢中, 我應該點做? 我要攬炒

2020年前
重有10幾日咋

2020普選
我嘅意思係2020完結前

光復香港 劍指大灣區

光復香港 劍指大灣區

光復香港 劍指大灣區

可以做到好多
做文宣提升「用經濟威脅政治改革」嘅社會意識
要全香港有呢個意識，先可達到「五大訴求」

PISH

Push

帶你偷睇一眼光復後的香港

pushpushpushpushpush

林鄭同佢D狗官會唔會又捉字塞, 整返個....<<香港特式雙普選>>..??
(亦可能係中共諗出黎既屎橋..)

巴打好波
推

美國如果認真執行人權法
每年都會check自治情況

Btw政府專登唔提，驚我地會用嚟逼中共
幫我share出去

幫手share出去，太小人知道
原來可以用嚟反擊中共

核彈

春袋

P牌推唔郁
希望大家將普選呢樣野植根每個人意識入面
文宣口號都唔見有特別講
淨係就咁一句五大訴求包咗
一定要獨立出黎叫口號
2020 真普選
真心遊行冇聽過人嗌普選口號

post左全日都上唔到熱門，果然唔想香港人知道呢個大方向係好緊要
用大灣區做談判，逼中共2020完結前交出普選
幫手推上熱門

幫手推上熱門

要遂個追擊先
有咗第一粒血
班保皇先知驚

12.22聲援維吾爾族人權集會

公海:

目前要令香港人明白，我地已經有武器在手，準備反擊

up

打春袋

big push

好少人會睇下目的 同 可以達到目的嘅有效手段
只求付出 不問結果 係要感受自己存在過

Meaningful

Push must do

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

推
中共必須立即跪低, 否則攬炒

曱近平

我方不排除引用 聯合國大會第1514號 「給予殖民地國家和人民獨立宣言」
宣布行使自決權，脫離中國統治，成立一主權國家

要強調2020雙普選，否則與大灣區攬炒

攬炒不必在我，在美國

錫佢春袋

雙普選

我要真雙普選
btw係唇亡齒寒

推1

推2

推3

推推推推

推推推推推

話搶攻功能組別嘅人收收皮先
2020, 普選議會

Pish

推！辛苦巴打

推！

前美國海豹特種部隊司令 William H. McRaven 有嘢想同大家講

你呼籲緊打春袋嘅時候飯民呼籲積極參加功能組別

幫推

推推

不推不是人

請求美國用人權法制裁保皇黨功能組別候選人，阻止保皇黨派人出選功能組別

點解好文永遠咁少正評都無人推

老實講2020廢除功能組別會唔會趕唔切？

push
終於有人講出重點

人權法過左成個月，係時候要用喇

樓主好波
你唔出post，我都會出

阿媽標仔心

俾返少少贖金

P牌推唔到都推戰事而家去到急需提出雙普選方案，逼令中共同意嘅地步

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

大春袋

推左先
中共投放咁多資源入大灣區
又拎黎打飛機統治世界

推
一陣再睇

LM幫推

推你

推推推

- - - - -
幫推聖誕行動

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

香港要有真正民主必須退出大灣區。

推推推啊啊啊啊啊

我地可以瘋狂搞同真普選有關既遊行
connect翻人權法入面既內容
「履行人權法 還我真普選??」

張圖好撚正

推，好勁嘅戰略post

再推

我要真普選

強調2020年，以及大灣區已經被人威脅，港共對呢點好低調，因為真係春袋

推呀

五大訴求唔係得個講！一定要有雙普選！

p

[民記問卷調查] 黑警想加人工? 加你老母!

甴近平

五大訴求，早已包含真普選

唇亡齒寒啊Ching

支持......並在2020年之前為香港人建立雙普選」- SEC. 3 (5)

問題在於美國如何向中港政府施壓
取消關係法方面,我覺得美國都係吹下水唔會真做

對於A,B方案, 其實兩個都死
A: 2047後, 中國已經拎晒世界既先進技術, 直接壓低全世界, 香港一國一制, 外國講咩都冇用
(HK短期嬴, 長期輸)

B: 大彎區收皮有望中國經濟收皮, 香港直接一國一制
但中國可能倒台, 但唔代表唔會有中共2.0
(HK短輸, 長遠如果幫到中國建立民主有得回復正常)

所以要睇下中共會唔會又錯判形勢

ppppp

區議會你當權力多啲既文宣就得。

佢地用區議會表決去將將議題帶入體制，未必一定要有約束力。

答案係完全無約束力

無錯，將2020普選同大灣區掛鉤
高調宣傳人權法係我地反擊武器

推呀推，真雙普選，清算罪犯

大大力推

昨日聽電台講
香港科技業，金融業，地產業等才是香港的攬抄行業（春袋），現時香港市民搞緊的零售業，服務業，酒店酒樓業需有影響，但攬炒影響不大。

幫手推，我想有多啲媒體／名人／香港人知道
[black]大灣區同2020普選嘅關係[/black]

正丫喂
你個post 睇到我好撚抗奮
推

大灣區正正就係靠科技＋金融，所以係春袋
但係太少人知道2020普選同大灣區嘅關係

光復香港
時代革命

pushpush

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

點解咁少正評？

幫手推，要全香港人一齊2020普選

推！

lm

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

持續推文

呢個post都推唔郁

廢除功能組別 全面直選立法會

推畀多d手足睇

我方不排除引用 聯合國大會第1514號 「給予殖民地國家和人民獨立宣言」
宣布行使自決權，脫離中國統治，成立一主權國家
一定

2020普選係Plan A，優先處理
繼續小圈子係Plan B，不過美國會制裁
港共自己諗下邊樣慘啲

係2020內一定要有，唔急啦
2020普選係Plan A，優先處理
繼續小圈子係Plan B，不過美國會制裁
港共自己諗下邊樣慘啲

推
巴打有料

普選

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

2020真普選

呢個post都推唔起？